北京未來5年推150萬單位，香港未來10年推46萬單位

買樓即刻贏
政府完全無心打壓樓市
支那都做得好過香港班垃圾官

延伸閱讀：
(續) 地價貴既原因根本係政府要靠賣地養班廢物公務員

咁你仲唔賣肝賣腎賣眼角膜入市？

仲等？

買左
等買多間

支那勁

北京常住人口係香港3倍以上

但佢既供應量係香港既6.5倍